(831國家級恐襲事件) 幫黨鐵發揚光大

之前都有巴絲arise out過類似既方向
落返credit先:

是咁的
小弟係連登比較少開post
我同一班志同道合既手足發現
831 MTR一役已經發現黨鐵明顯同港共黑警同流合污發動恐襲

既然對家送左咁大個炸彈比我地
我地無理由唔好好運用架?

有見及此
小弟同一眾手足做左少少research
發現原來黨鐵係墨爾本 倫敦同斯特哥爾摩都有operation

既然黨鐵已經成為恐怖份子既一份子
大家要將件事升級做國防層面
無理由比佢地威脅其他地區架
大家可以一齊用以下template一齊去同當地政府部門反映下
(巴絲英文麻麻,大家可以自行刪減)

Tamplate for 瑞典:
-------------------------------------------------------------------------------------------------
Title: Serious Issue of Sweden National Securities

Dear sir/madam,

I am a citizen from Hong Kong. I would like to bring to your attention the misconduct of Hong Kong MTR, which may threat the transport safety in Sweden, with the fact that the railway system in Stockholm is operated by Hong Kong MTR. The Hong Kong MTR is held by the Hong Kong government by 75.2% and they have shown disregard for the safety and privacy of passengers over the influence of Hong Kong government and the Chinese Communist Party.

1. Privacy Issue in Railway system in Sweden
In recent months, the Hong Kong MTR installed more and more CCTVs, which were produced by China with connection to the central database system directly controlled by the China Authority, with the function of Human Face Identification System (HFIS). The China Authority will make use of the data gathered from HFIS to assess and control human behaviour. With a view of the General Data Protection Regulation (executed by EU) effective in 2018, there are serious potential threats existing in operation of Railway in Stockholm.

2. National Terrorist Attack in Hong Kong MTR
As on 31/08/2019, a terrorist attack was planned and executed by Hong Kong Police Force (HKPF) in Prince Edward Station (one of Railway stations in Hong Kong). The HKPF attacked innocent citizens and passengers in the station during a claimed arrest. The HKPF also DID NOT allow the Press to record the situation in the station; and NO one can know what’s happened in the station.

The MTR staff and HKPF DID NOT allow the First-aiders to save and rescue those innocent citizens who were beaten up; And there were lots of first-aiders and ambulance staff COULD NOT enter the Prince Edward Station; it obviously violates International Humanitarian Law (IHL). The safety of passengers in Melbourne railway are in doubt.

In this viewpoint, it is a possible gap for the China Authority to control the railway system in Stockholm by familiarising with the railway’s internal operation.

I believe that the aforementioned issues cannot be ignored and it is suggested that the Sweden Government might take all possible actions to protect the interest of Sweden people as soon as possible, including immediate review on the cooperation relationship with Hong Kong MTR.

Many thanks for your attention.

Best Regards,
A normal Hong Kong citizen
-------------------------------------------------------------------------------------------------
瑞典 Contact:
1. 瑞典首相 - Stefan Löfven
sb.registrator@regeringskansliet.se
2. 瑞典國防首長 - Peter Hultqvist
fo.registrator@gov.se
3. 瑞典交通部 Swedish Transport Agency
kontakt@transportstyrelsen.se
4. 瑞典外交部(香港)
generalkonsulat.hongkong@gov.se
5. 北歐部長理事會
nmr@norden.org
nordisk-rad@norden.org

為左方便大家copy and paste:
sb.registrator@regeringskansliet.se
fo.registrator@gov.se
generalkonsulat.hongkong@gov.se
nmr@norden.org
nordisk-rad@norden.org

香港人作為世界公民
為維護世界和平出一份力係非常合理

最後都要講多句:
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

英國倫敦:

Template:
-----------------------------------------------------------------------------------------------
Title: Serious Issue of UK National Securities

Dear sir/madam,

I am a citizen from Hong Kong. I would like to bring to your attention the misconduct of Hong Kong MTR, which may threat the transport safety in United Kindem, with the fact that the railway system in London is operated by Hong Kong MTR. The Hong Kong MTR is held by the Hong Kong government by 75.2% and they have shown disregard for the safety and privacy of passengers over the influence of Hong Kong government and the Chinese Communist Party.

1. Privacy Issue in Railway system in London
In recent months, the Hong Kong MTR installed more and more CCTVs, which were produced by China with connection to the central database system directly controlled by the China Authority, with the function of Human Face Identification System (HFIS). The China Authority will make use of the data gathered from HFIS to assess and control human behaviour. With a view of the General Data Protection Regulation (executed by EU) effective in 2018, there are serious potential threats existing in operation of Railway in London.

2. National Terrorist Attack in Hong Kong MTR
As on 31/08/2019, a terrorist attack was planned and executed by Hong Kong Police Force (HKPF) in Prince Edward Station (one of Railway stations in Hong Kong). The HKPF attacked innocent citizens and passengers in the station during a claimed arrest. The HKPF also DID NOT allow the Press to record the situation in the station; and NO one can know what’s happened in the station.

The MTR staff and HKPF DID NOT allow the First-aiders to save and rescue those innocent citizens who were beaten up; And there were lots of first-aiders and ambulance staff COULD NOT enter the Prince Edward Station; it obviously violates International Humanitarian Law (IHL). The safety of passengers in London railway are in doubt.

In this viewpoint, it is a possible gap for the China Authority to control the railway system in London by familiarising with the railway’s internal operation.

I believe that the aforementioned issues cannot be ignored and it is suggested that the Australia Government should take all possible actions to protect the interest of Australia people as soon as possible, including immediate review on the cooperation relationship with Hong Kong MTR.

Many thanks for your attention.

Best Regards,
A Hong Kong citizen
-----------------------------------------------------------------------------------------------

英國倫敦:
1. 英國國防部MOD
parlibranch-treat-official@mod.gov.uk
wallaceb@parliament.uk
gatesr@parliament.uk"
2.英國外交部
fcocorrespondence@fco.gov.uk
dominic.raab.mp@parliament.uk
3.國際發展部
alok.sharma.mp@parliament.uk
4.英女皇 (You can write to Her Majesty at the following address)
Her Majesty The Queen
Buckingham Palace
London SW1A 1AA
5.英國保守黨國會議員希利 - Bob Seely
(提倡改善 BNO 政策以增加港人信心，
包括容許港人持 BNO 在英國工作;以及縮短取得公民身份的所需年期等) bob.seely.mp@parliament.uk

為方便大家copy and paste
parlibranch-treat-official@mod.gov.uk
wallaceb@parliament.uk
gatesr@parliament.uk"
fcocorrespondence@fco.gov.uk
dominic.raab.mp@parliament.uk
alok.sharma.mp@parliament.uk
bob.seely.mp@parliament.uk

澳洲墨爾本:

Template:
-----------------------------------------------------------------------------------------------
Serious Issue of Australia National Securities

Dear sir/madam,

I am a citizen from Hong Kong. I would like to bring to your attention the misconduct of Hong Kong MTR, which may threat the transport safety in Australia, with the fact that the railway system in Melbourne (i.e. Melbourne’s Metropolitan Rail Service) is operated by Hong Kong MTR. The Hong Kong MTR is held by the Hong Kong government by 75.2% and they have shown disregard for the safety and privacy of passengers over the influence of Hong Kong government and the Chinese Communist Party.

1. Privacy Issue in Railway system in Melbourne
In recent months, the Hong Kong MTR installed more and more CCTVs, which were produced by China with connection to the central database system directly controlled by the China Authority, with the function of Human Face Identification System (HFIS). The China Authority will make use of the data gathered from HFIS to assess and control human behaviour. With a view of the General Data Protection Regulation (executed by EU) effective in 2018, there are serious potential threats existing in operation of Railway in Melbourne.

2. National Terrorist Attack in Hong Kong MTR
As on 31/08/2019, a terrorist attack was planned and executed by Hong Kong Police Force (HKPF) in Prince Edward Station (one of Railway stations in Hong Kong). The HKPF attacked innocent citizens and passengers in the station during a claimed arrest. The HKPF also DID NOT allow the Press to record the situation in the station; and NO one can know what’s happened in the station.

The MTR staff and HKPF DID NOT allow the First-aiders to save and rescue those innocent citizens who were beaten up; And there were lots of first-aiders and ambulance staff COULD NOT enter the Prince Edward Station; it obviously violates International Humanitarian Law (IHL). The safety of passengers in Melbourne railway are in doubt.

In this viewpoint, it is a possible gap for the China Authority to control the railway system in Melbourne by familiarising with the railway’s internal operation.

I believe that the aforementioned issues cannot be ignored and it is suggested that the Australia Government should take all possible actions to protect the interest of Australia people as soon as possible, including immediate review on the cooperation relationship with Hong Kong MTR.

Many thanks for your attention.

Best Regards,
A Hong Kong citizen
-----------------------------------------------------------------------------------------------

澳洲Contact
1. Prime Minister of Australia

2. Minister for Defence
fo.registrator@gov.se
3. Australian Transport Safety Bureau
atsbinfo@atsb.gov.au
4. Department of Transport (Victoria)
dotmedia@ecodev.vic.gov.au

為方便大家copy and paste
fo.registrator@gov.se
atsbinfo@atsb.gov.au
dotmedia@ecodev.vic.gov.au

推呀

推

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

仲有邊個國家有同黨鐵合作?一定要幫佢宣揚開去

和理非Send個Email唔係都唔肯呀

推上去

比d行動力得唔得

1

2

係咪無手足幫手呀

有無手足幫手推